覺唔覺得呢個icon好扮野

呢個icon好扮野

好似講到自己好叻好勁咁，唔知以為佢係食家

比如人地分享自己今日煮咩
跟住果個回應：我都鍾意咁煮/
樓主今次唔錯，但可以加D……仲好味

覺

中肯

比樓主嘅

認同弘b

認同樓主

樓豬

講得唔錯

覺唔覺呢個post好扮野

好似講到自己好叻好勁咁，唔知以為樓豬係食家

吾角

ching ho ball

吳國

唔覺

Ching ho ball

唔係呢D 係要配合文字

樓主有洞見

多謝